一定要提防陳同佳事件發生曼德拉效應

大型事件發生曼德拉效應機會率好高，所以一定backup定啲資料同睇清楚啲資料，避免曼德拉效應發生

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

唔係叫陳庭佳咩？